搵左幾個月工...成日比hr問..呢段時間做咩

點答...........

增值緊

返其他工種
但發現自己都係偏向依一個行業

做緊pt

關你撚事咩八婆!!!!!
一日廿四個鐘做過乜野使唔使列張list俾你呀？

旅行

我求職你請人，雙向架!!!!屌你老母

繁殖緊

保護地球和平

對住妳打J

屌緊你老母呀 , 嗌聲老豆喇 仆街仔

依位巴打咁激動 有咩經歷不妨講下

去咗流浪

做住pt 搵份覺得適合既工作

想知?請左再講

話做PT 實比人問到口啞啞 ><"
好難呃到人~

我多數講去旅行

唉...搵工搵到有點灰..

搵緊工囉，唔係你覺得我有乜做，屌你老味

你果份咩工先

其實都係一條問題黎唧 咪照答囉 有咩好唔知點答 有咩好嬲

HR或者line manager都明架啦理論上
又唔係第一日做
見慣晒都仲要問人真空期搞緊乜
你問得都係怕請咗件間間公司都唔揀既垃圾
咁其實當初望完cv時就唔應該叫人上黎in
又要驚又想試下

去旅行
幫屋企打理小生意
嘗試創業
調理身體/做手術

失業囉
唔係失業洗乜搵工呀？